Deberás hacer:
Un Vagrant up, Vagrant ssh de esta forma entraras en la VM, seguiras con un 'sudo apt-get update',
luego 'sudo apt-get upgrade', finalmente instalaras Apache2 'sudo apt-get install apache2'
Con esto concluyen los pasos que debes seguir Jose.